กล่าวว่า
กล่าวเพิ่มเติมว่า
ก่อน
ขายดีเทน้ำเทท่า
จะได้รับ
ตามเวลากรุงเทพ
ทรัพยากร
ทาง
ทำลายสถิติเดิมของซีรี่ย์
ที่ผ่านมานี้
ที่มา
นั้นจะเป็นเกมวางแผนการรบเป็นตา
ผู้อำนวยการสตูดิโอ
พฤษภาคม
พฤษภาคม
พวกเรายังรู้สึกสนุกกับการสร้างวิธีการเล่นใหม่
พิเศษเผ่า
ฟรี
ภายใต้โลกของ
มันเป็นอะไรที่พวกเราภูมิใจมากที่ได้เห็นเกมของเรามีกระแสตอบรับที่ดีจากทั้งผู้เล่นเก่าและผู้เล่นใหม่”
สำหรับซีรี่ย์เกม
สำหรับใครที่ซื้อเกม
หลังจากที่พึ่งวางจำหน่ายไปเมื่อวันอังคารที่
เที่ยงคืนวันที่
เป็นภาคที่ยอดขายตอนเปิดตัวมากที่สุดในบรรดาซีรี่ย์
เพิ่มเติม
เพื่อป้องกันตัวเองหรือบุกยึดดินแดนของฝ่ายศัตรู
และผลิตกำลังทหาร
และยิ่งไปกว่านั้นพวกเรารู้สึกได้ว่าผู้เล่นเองก็รู้สึกสนุกกับเกมเช่นกัน
โดยเราจะเป็นผู้นำประเทศคอยบริหารด้านการเมือง
ในบางภาคจะอ้างอิงเหตุการณ์ตามประวัติศาสตร์จริงด้วย
ในแต่ละวันมีผู้เล่นไม่ต่ำกว่าแสนคน”
ให้กับ
ได้ประกาศออกมาว่า
ได้พิสูจน์ตัวเองแล้วว่าเป็นสิ่งที่ประสบความสำเร็จอย่างสูง
–
“Total
“ทีมงานของเราใส่ใจมากกับการทำให้เกมมีความเสถียรภาพและมีประสิทธิภาพการทำงานที่ดี
24
2559
2559
31
Chaos
DLC
Heaton
SEGA
Tim
Total
Total
Total
Total
Total
Total
Total
War
War
War
War
War
War
War
Warhammer
Warhammer
Warhammer
Warhammer
Warhammer
Warriors
videogamer
war
